勁正大學文宣片

條片勁正勁有feel 有無人知邊間大學

右上角未有囉樓主

咪寫住禾含囉